任白戲寶！大戲版《願榮光歸香港 x 肥媽有話兒》

正呀謂！要傳送到每一個年齡層

推一推

手足們愛死你
五大訴求缺一不可
誓要黑警還血上國際法庭釘在恥辱柱上遺臭萬年
以慰失去生命的同路人

幫推 好波

推

有負評表示做法正確.....再推

大戲？？？咪係好撚嘈果種？？？頂唔順

push

聽到起雞皮

高汁歌

我阿媽好鍾意粵曲
佢好欣賞

藝術野...推下

落區播

係唔係南音嗰d
我老豆知的話一定日日大大聲播
佢乜version嘅榮光都會播
如果係南音佢一定會播到過年

10萬view 先係連登見到 連登news feed 真係慢左D

幫推

其實佢哋改編/唱得好唔好？

我唔識聽粵曲，唔識分優劣
純粹想知點先叫好

推比 老豆老母 阿爺阿嫲 阿公阿婆 睇